黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

見到網上有大量關於裝修既討論，亦都提到國際輿論同本地抗爭武力程度既研判，甚至有網絡投票話「等過左法案之後全線大裝修」

只想同大家講，《香港人權民主法案》搞得嚟都應該今年年尾先會喺參眾兩院完全通過，仲未計假設法案順利通過，到底美國總統肯唔肯用《香港人權民主法案》制裁政府官員、黑警同埋選舉主任，都係未知之數。

畢竟，通過《法案》與否當然取決於國會，但執行《法案》與否最後都取決於行政機關架，同埋我之前都講過，習近平都擺明有打壓香港人權，但唔通《法案》過左之後，特朗普真係唔俾習近平入境美國咩……

眾志砌緊個制裁名單，亦都有駐華盛頓既常委，持續了解緊行政部門同國會機關既內部討論，大概肯制裁去到乜野級數既官員，我明白手足會有種「頂多一個星期」既諗法，不過《法案》實在唔係去到七日後就通過既狀況。

無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鐘意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鐘意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。

gphone

Agger

推

長大了

Gphone

721 831 101

721

gphone 急速成長
咁依家下一步應該點呢？

繼續兄弟爬山

Gophone仲行得前過連登班休息撚

休息撚正式收皮

鋒鋒

G峰都唔割，你班連登仔唔係會割下話

推bin班風向撚c

喂，叫d休息撚出黎啦

真正既和勇不分 齊上齊落

推！

休息撚若係鬼既我地又一次擊破班鬼既進攻

和勇不分 齊上齊落

原文LINK?

休息撚係咪已經縮入老母個西？

good

停7日就會贏到咩
自己香港自己救

7日過果d笑撚死

gphone大個啦

和平使者都識咁講
連登班on9冷氣撚肯收皮未

GPHONE

爆玻璃觀感唔好 人權民主法案有可能會因為咁而過唔到

傳7日過果d人係咪識ar trump

今次橕ghone

關於「裝修」 國際社會從來不是鐵板一塊

團結呀屌你地！

真係笑死人

今次撐丫 頂住7日

以前連登瘋狂批評gphone
宜家人地走在最前

gphone 大家繼續各自爬山

push

回應「好似紅衛兵/文革」論，懇請大家正確認識歷史

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

7日過係fake news

Push

推呀

正

push

有進有退，戰略。

休息撚唔該收皮！
岩岩推完禁蒙面法就話休息休息
邊個再講休息就完全封鎖！

5毛一隻
文都無撚睇過鳩回

信之鋒就得 之鋒話繼續魔法

連登班國際文宣專家呢

Gphone真係大個仔

出黎啦休息撚

佢真係進步咗好多

推
成日咩都唔做等美軍救既人 係咪真係太天真？

休息撚

核爆都唔割！

Gphone 超進化
唔再笑你反送中肉盾喇

專家

up

究竟係咪月尾先搞？

政府打手死開

人地和理非嘅佼佼者都未割

THANKS
"無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鍾意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鍾意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。"

都話左想唔想做面子工程, 唔想做冇人迫到你

同意

Gphone呢家真係我偶像
差唔多同天倚同級

gphone~

推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

係咪休息到年聽尾呀？ 專家

但係真係唔好過份

香港外交大臣都出到聲啦，休息撚收皮未

依家唔使嘈啦

條仆街講得好，第一次覺得佢堅

美國佬佢最熟。
即是和理非當然好，
但理性地勇武對方係會接受。

只要唔去到極端就ok。

休息撚聽到未?

一停就會輸。休息條撚咩

屌你老母休息撚又要收皮
畫面撚行撚開
國際戰線既驚青垃圾唔該你地練勁d 個心再出黎鳩up

gphone大個仔了

幾續和你shop , 齊齊去shopping

暫時勇武好好休息幾日la
幾日咋嘛 打仗都唔可以日日衝㗎
今日係重陽節悼念義士嘅日子

就算美國過咗都只係第一步，目標係西方國家全部都有相關法例/制裁，將賣港賊/黑警送中

宜家只可以話，少裝修，多裝飾，尊重前綫，和理非全力做文宣(尤其係國際戰綫)

連登休息撚

係有人帶風向做休息=乜都唔做9等
但係又會有好多人BUY,忘記晒其他抗爭手段

「緊急」要草船借箭啊！！！

u no gun

作係和理非大佬

屌你gphone 都覺醒

繼續爬山🧗‍♀️

老實講
裝修幾間鋪頭
就搞到人地籌備左咁耐既法案通過唔到？？
咪撚on9啦
絕對支持勇武

多謝你p牌仔

有 Gphone 同 周庭 做文宣👍👍

人地都咁講
你地仲成日笑人被捕師

又有和理非漢奸post

Gphone 今鋪我撐你

咪係 唔好比美國做左大台

好波

休息撚同我收撚皮

請Block 7佢同唔好理佢
低級一毛

風向撚休息撚去自殺啦屌你老母

成班左膠立刻收皮

pish

從來都係文宣，twitter撚保住勇武，和理非一推，互相合作

唔使再分化

紅底01班洗地撚終於正式被Gphone收皮，多謝Gphone

今晚見喇

得，總之聽親美代言人講，聽solomon講。

支鋒都唔割

推，今次對gphone真係刮目相看

之鋒!!!!!!!!!!!!!!!

係要成立『神獸快速行動隊』

唔係手足仲傷過廢老都唔理呀？

真。改觀

你講一句 勝過100萬句

where is休息撚

Diu 被7日fake news fake左
咁今晚8點18區開花

凡是敵人反對的

真係大個仔

班柒頭分化撚
今次比gphone 收晒皮！

今次真係要多謝g phone哥

gphone真係長大了，好感動

不分化 不割蓆 不篤灰

推
有咩好割?

上面有

GPHONE
信你

之鋒佢係依幾年成長左好多

一句收風向撚

solomon : 今個月

黎智英助手: 11月初,因彈劾侵

自己用腦分析pls

出街！不休息
香港人 反抗！
出黎對抗極權

過咗就全世界唔使出嚟示威 泛民又可以出嚟邀功

休息撚死哂

GPHONE : 港共唔洗再諗住搞分化啦 收皮啦

休息撚今次心諗：仆街了，中唔到第二次計，咁班暴徒未繼續搞破壞令港共好大壓力？

推啊

呢d comment 先有建設 下下吊勇武 同柒婆係咁叫人割席有乜分別😂😂勇武有時比多d空間和理非進場 開打先出手都未遲

根本休息撚一直就想割勇武手足
扮咩國際專家 玩下twitter 就當正自己外交使節
香港第一外交吉祥物G phone bb 都叫你地咪禁撚騰雞
同埋唔好等運到
自己唔做野仲想等人救食殘廢餐
7日果d 撚樣都廢鳩事講 唔講以為7日後香港重光

連登不嬲係冷氣軍師集中地。

不分割

休息撚去晒邊

R

好彩之鋒出手
唔係俾成班狗spin左個風向

Thx gphone

果理咪又係左膠扮
咪又係驚影響選舉

冷氣軍師出小句聲當你地贏啦 求下你地咪撚再出聲

小鋒鋒長大了

無止境,無極限既SUPPORT
勇武唔洗驚, 核爆都唔割

屌你抖一日我都算
想抖到法案過係咩道理

唔好被帶風
不割 不分

勇武手足加油

今晚無休息

不割

唱歌

唔休息,要做大量文宣都左膠活動
勇武唔係要停,係停獅鳥同裝修

對家唔驚你衝,但驚你衝得黎有Pr
好似71咁,俾埋立法會你爆點知你班友他護文物飲野放低錢,變返助攻我地

大家一定要記住”不完美，可接受，需作改善”呢句野
唔好再猛烈批評/割𥱊，應該多做文宣補底，令多啲人認同

休息撚諗住休息幾耐？

講得好

我都唔明之前講過最快都要11月 唔知點解呢幾日無啦啦有人會話7日就過到 而且重要講到過咗就無敵咁

up乜9
Guardian 都出左新聞話示威者只針對黨鐵呢啲唔公義嘅公司

咁撚擔心國際戰線
就一早去Twitter 開火啦
仲係連登同人拗休唔休息

休息撚全線收皮

gphone 都唔割 你班軍師就唔好出黎柒啦屌 乜撚野影響國際 緊急法啊 開真槍啊 的士恐襲啊屌你老母

抗爭唔係玩 邊有得比佢停

【有圖】睇黎政府好驚 係咁吹風要人破壞

黑色休息分化撚警告，勿回此po

年尾

重點係不割
兄弟爬山，勇武和理非要團結
大家共同目標
五大訴求，缺一不可

去死啦 共產黨

屌你之鋒都進化 連登仔居然退化

G phone
大將之風

推 支持手足現場判斷

推呀 抖抖抖
收左皮就有排抖

Gphone都唔割
連登仔唔係割下話
繼續核爆都唔割

嗰班正宗真係想等美國打救 自己咩都唔使做

喺邊度睇㗎

7日之內可以過埋
參議院
眾議院
總統簽署
神效率

唔可以停，不過裝修都要人地整好我地再裝修，同埋用火小心一啲

GPHONE進化得咁快

原來法案唔係哩幾日通過
唔講真係唔知
香港人 反抗

收皮啦仲休

首先唔好分化同自亂陣腳
其次做好宣傳，比國際、本地人知道點解要咁做

推上去以正視聽

最快都要十一月中到

Pish

Gphone 成熟咗啦

今晚8點

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

忍一忍手
抖幾日，重整旗鼓先🙏🏻

呢啲先係人講

佢地好多根本無concept
睇一兩篇報導 twitter就話國際民意變
人講佢又跟住講

咪出黎柒先岩

根本就無心自己救港 on99 外國人係唔明架啦 咪盡力解釋囉 但你割走哂勇武就等玩完啦

勁到估佢不到

分化登難得一個 post 正常

721
811
831
101

休息撚請安息

2047先啦
勇武攰要休息

Blocked

一早講撚左

P牌連曲線都唔識睇？
依幾日係咁有風向撚話爆玻璃觀感唔好 會影響法案通過
有啲癲撚到話咩鋪頭可以等 人權法案無左就無左

Gphone去美國聽證會
有用過班連登國際文宣專家10倍

有無link，我係佢fb唔見

我美國朋友都表示支持gphone

休息撚民意撚死全家啦

成班傻仔仲吹風話7日後通過

做到野
gphone都唔割 你唔係割吖

好彩呢次冇俾班五毛風向撚得逞

人話post推

對唔住係我分析唔岩。
推番你地

5毛

休息撚 條法案都未撚識就周圍吹休息7日
自己睇下啦

班撚人真係好廢
仲有面笑gphone

呀sir hi
Blocked

佢地真係無concept 你估下而家唔過 之後既破壞情況會係點？

嗰啲所謂嘅外國民意最多咪又係口頭上嘅支持

佢講一句好過連登仔一百句

你全家最好快啲永遠休息

唔係休息，係唔好再升級住，比和理非追下

笑4

Source? Gphone係邊度Post?
利申 求證 非分化

大個仔了！

究竟坐監個一個月，經歷左啲咩？出到嚟變化咁大

想問下點樣證明係Gphone講既？

好勁

連國際戰線主力都咁講
休息撚自己諗清楚.

休息撚收皮，國際影響收皮

Fb 立場都有

佢憑咩覺得7日通過

Gphone ho ball

香港人！！！休息！！！

Source?

之鋒=孫中山
天琦=黃興

Gphone
進步了

今朝係咁鬧人五毛d風向狗去哂邊呀唔係好撚型架咩

割咩
明明講過核彈都唔割

行出門口
八點要人

追post啦 on9

我地繼續努力

星期二先叫人休息 無心三罷就返屋企食屎啦

多謝gphone 幫手，呢幾日感覺成個連登都亂晒陣腳，有gphone 出口定一定軍心會好啲

Exactly!!!!!

班休息撚呢？無任何國際戰線貢獻就縮番入老母個閪到 柒少陣當幫忙

諗返岩岩放監的Gphone，有班on9 衝出黎屌

成日亂屌戈班收下啲皮四啦好嗎，難得人地唔割。

謝謝

休息會員名單

救世港豬 #283912
再嘈錫你春袋 #185907

都講得好白，唔好太過火，然後照做

水魔法

#45

班休息撚真係唔識架喎
我而家所見就係個個休息撚以為7日後
就世界和平
就算通過左 都要一段時間先起效
咁而家休息做乜撚先
要休息你唔撚出咪得羅
做咩要成班一齊開post叫人唔好出
定係班休息撚係控制狂黎
我唔出 你都唔俾出咁霸道

gphone都咁講 連登班打手情何以堪

條路仲有排行...
但我地一齊行
兄弟爬山
核爆都唔割

gphone真係成長得好快

終於可以收班休息撚皮

佢一向走得好前

清算班仆街
今朝屈毛捉鬼咁開心

原文:

係佛系和理膠抗戰撚收皮，的士佬都叫唔好打

老西都唔割

想問下邊度有人話割？見到好多post都係好聲好氣想討論下檢討下講明不割就比人話割

休息撚：外國鐘意和平接紙 勇武可以退場休息了
等到年尾唔係唔得牙？

同我休息到今年年尾

終於可以見到班休息撚含撚

證明連登淪陷
好多風向5毛狗

總知唔係去到無差別攻擊就ok啦
相信前線理智

由尋晚開始同佢地撐到行 比人屈我係極端勇武分化撚
老實講 前線唔洗你上 坐係電腦前面可唔可以唔好禁淆？ 咩都驚影響畫面 不如你咩都唔好做算數

連登同出面世界脫左節

黃之鋒都睇得明咩叫割蓆
好聽就叫勇武休息, 唔好聽咪即係忍受唔到勇武既行為
割蓆其實已經開始, 大家睇路

唔要休息，亦都唔要裝修。
想要和理活動！人鏈、唱歌仔

之鋒長大了 好感動

過咗蒙面法之後嘅反應:
烏克蘭: 革命
香港: 休息
當年天琦都係高估咗香港人

準備吹風休息到年尾

兄弟爬山

休息撚可以全線收皮喇
人地係親自去外國演說爭取通過法案既人
唔係話佢係大台, 但佢分析法案7日唔會過到, 夠唔夠說服力呀

當每日拉150, 一個周末300, 當到年尾仲有12個周末, 約拉多3600個,
真係有二百萬人勇武同佢玩?

之鋒屌打連登仔

嘩GPHONE

多謝你p牌仔，可以block得

風向撚同被帶風向既傻鳩收得皮未

鐵板一塊 係咩意思？

不割！！！！！！！！！！！

估唔到左膠有呢一著

所以休撚嘢息？
同埋人哋個法案係關注香港有冇民主
唔係香港人為咗民主嘅暴力程度
根本就同繼續抗爭冇衝突

19才子都叫大家冷靜休息
根本全世界落左指令99, 止暴制亂

Hi

唔是大台但有號召力

終於推到連gphone都出黎講野
巴打我地捱左大半日總算無白廢

文宣文宣！！！！！！！

大家真係要睇睇呢個post
我之前都有諗兩會通過得嚟
總統簽得嚟 今年年尾都唔知得唔得
仲要中間存在好多變數

仲有gphone喺comment覆咗過去四來，去過華盛頓四年來，未聽過Solomon Yue呢個人
我驚各連登仔被人水咗 佢有可能係共和黨
但未必係兩會議員 大家再fact check,好嗎？

等多七日 比埋23條你過好未 條例過左都唔一定香港重光啦
話左兄弟爬山 各自努力 仲好意思呢幾日話休息割勇武 可以休息但黑裝修最基本啦

g鋒都醒了

19根本係左膠 一直以為愛與和平可以行得通

香港人！！！！！！
休息！！！！！！！！！！！

唔係要休息
但係勇武level要降返少少呀

//無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鐘意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鐘意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。//

呢幾日d風向撚係咁屌前線。最好笑仲有人係咁推。憨9無藥醫

呀sir又詭辯?做咩用p牌ac覆呀

話等7日個d一定唔知緊急法有幾緊急

推
長期戰嚟，keep住道氣

人地邊有咁快立個法丫，你估係港府咩，一日都唔駛就立完

exactly
根本好多人仲未玩twitter

咩叫鐵板一塊？

好心提你地諗真D自己係咪割蓆, 又block鳩人
屌你老母, 口講唔割蓆係冇用
個心做唔到都冇撚用
keep住等區選, 等人櫂法案啦

有人吹風休息到林鄭死添

休息撚 開始現形喇

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

屌你老母收皮啦你

俾多d信心前線勇武，相信佢地如當初一樣
要知道我地目標一致，佢地唔會無原因做激進既事

gphone
班法案撚肯收皮未

Gphone 坐完監進化左1000000lv

點解今日咁多休息撚，自己諗

基本同意

似樣啦

休到2047
今天我................

agree

休息撚去左邊？

真係長大了

繼續上街呀屌
八點呀

死哂落老母個西度

痴鳩線 前線唔係比班軍師鳩屌 有人屌無腦又有人屌衝動 成班弱鳩智軍師 我明明見到前線每做一樣野都有原因

Gphone 今晚見

等多個星期撚 正式收工

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

一直都希望佢同天琦幫手勸下

成堆政治BB班panic attack 唔識就咪帶風向
裝修一兩日, 係咪全世界都只會針住你裝修 人權警暴問題係咪就唔存在仲要係緊急法迫人裝修呀 問極都比人屌

仆街我地成日都係到扭轉呢個ON9風向

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預15:00後)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇赤鐵情況而定，可在20:00或更早)

休息撚收皮!
今晚八點 遍地開花

01班風向撚

Gphone一個post勝過連登係度左右互劈

休息就唔會休息, 但用和理非keep 住國際關注, 我無意見

等幾日啦屌你老母
要改口等年尾了

行動post冇人推
【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇

GPHONE中肯理性

黃之鋒講咗話唔割，而你就講到佢成段文字係忍受唔到勇武既行為，走啦休息撚屌你老母

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推！！！

計埋我同你全日得4,5巴打個堅持住呢條鍵盤戰線
捱到今晚8點18區有人就出去

今日國際線!

收皮啦
休你老母

休息就一定唔會㗎啦
今晚出嚟唱下國歌好過

屌打休息撚

推上熱門唔該

你望下今朝先啦Ching

美國佬超 buy gphone
我信佢

由推緊急法 》18區裝修（冇比人ddos) 〉5毛進攻連登分化

然後班阻膠會用「國際民意」黎屌你
屈返你轉頭
就好似呢條傻仔咁
沙田獅鳥廢中個日即刻話民意xxx
被人屌到要潛水之餘 民意仲要冇反彈

而家就話裝修會令美國却步 唔會過法案
根本呢d開口埋口都國際民意既傻仔對國際政治乜都唔識就以自己個套餐出黎代表全世界

Mon po狗既邏輯：就快贏，加大勇武力度，叫停就係帶風向

推，當年嘅左膠領袖成長了！

今晚可以幫人罷工了

勇武休息=/=運動休息

其實唔好去到恐怖主義
亂殺人 傷害無辜
真係關人撚事咩
D 美國鬼 當睇戲咁睇 ， 都係諗點用香港打壓支那

Gphone都勇武過啲民意撚

佢而家仲行得前過我
14年屌到佢仆街

最好笑係真係出去行果班。唔理和理非定勇武尋日邊度會得閒回post...班冷氣戇膠就係果段時間騎劫連登...諗起都好笑

有gphone穩定軍心

各位裝修啦

今晚8點喎

嘩屌， 佢大個仔啦

佢前過八成連登仔

休息撚又輸

Facebook 搵唔到篇文既🤔❓

咪呀，幫佢地推架咋

真係一心想靠老美真係太天真了🇺🇸🇭🇰

之後都要繼續游擊戰
對家根本係驚香港人破窗夠膽四處破壞

諗下呢兩三日連登冇比人ddos
明哂啦

以前屌佢小政棍
知錯了

呢條on9仔沙田私鳥個日已經出黎9up緊
班垃圾難聽d 講句 連國際政治點run 都未識就扮專家

Mon po狗既邏輯：就快贏，加大勇武力度，叫停就係帶風向

推呀！比休息撚睇！

9月果陣 又話等埋9月先
10月又話 等

休息撚真係笑死人

休息撚開始對付黃之鋒上面成堆休息網軍衝入嚟

人地話係時候唱歌日

佢個人facebook有
同埋立場都有post

休息毛撚收皮

自己香港自己救先即係

Binc休息撚，休乜息，唔好以為7日後會有制裁效果

tui

自柒左，facebook有

Gphone 仲走得前過大部份連登仔

呢個post多到
【有圖】睇黎政府好驚 係咁吹風要人破壞

休息

唔係話唔比唱歌
休息7日真係唔知做乜鳩

連gphone都忍唔住出黎修正風向

嗰班一係on9一係就收錢五毛

鋒神！！！

班休息撚同國際形象撚
分分鐘連Twitter 都未有
就日日同五毛風向撚係連登扯貓尾

你地慢慢搞，我地繼續裝修

Gphone一早超越哂天琦

屌打休息撚 不反gphone 了

Gphone好波，幫我地頂住國際戰線

好明顯成班不學無術又打爛仔架
gphone成熟老練左好多 行得前過班休息撚多多聲 佢自己sell法案都會客觀分析形勢 唔會叫你地盲目all in

又一隻休息撚上水

推！
今晚一定要出走黎
兄弟爬山 做咩都好 最緊要有人！

g窿好嘢

我琴日問點解武勇會導致法案通過失敗
仲食腐皮食到飽

以前曹劌論戰都有教

一鼓作氣，再而衰，三而竭

隔一星期唔做嘢再出黎度氣就keep 唔到咁高昴

叫人休息唔等於割wor, 你可以話係on9，諗錯方向
好多人都講明唔割，講割果d一定係5毛分化
除左信前線，都信下和理非，4個月啦邊有咁易割呀
唔係唔支持裝修就等於割

冷氣軍師

Gphone超進化

日日都叫休息既撚可以收皮

好多SIR又出嚟

又係你條傻鳩想引戰

唔比較, 一個思想領袖 一個行動先驅
總之今晚唔休息
18區要人

休息撚仲夠膽入黎柒？

Gphone係和理非
天倚係勇武

gphone講完都只係提到對外嘅因素，對內點樣再團結黃絲？香港愈混亂，香港嘅有產階級同打工仔損失愈多，記得林鄭用過一樣野招安中產，就係stakeholder on society 。到底勇武係未真係可以無底線，當示威者愈多價值觀同利益受到勇武威脅果陣，同路人會唔會繼續唔割席？我成日提話還擊要合理，就係要照顧同行者嘅價值觀

Source?
定又係香港01?!

班友次次都係睇直播 根本日日都休息緊

我唔會覺得前線做得太多

我會覺得和理非反而追唔上

所以 和理非們, 今日唔好休息, 走出黎, 蒙面惡法就係打壓你班和理非搞到唔敢出黎

唔好驚, 因為大撚把市民都係各自行街, 冇人集會

公眾場所帶口罩係唔犯法架 !

Block 乜鳩啫 一早講咗兄弟爬山各自努力

休息撚想叫人休息到十二月

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

繼續開花

各位手足，食飽飯休息完又要開工喇，今晚八點，十八區見

回憶小子

條傻HI唔係調轉去說美國快D達成美支貿易協議係話?
咁講嘢嘅? 你不如話五年後再有大鑊嘢時會再拎出嚟討論啦.
大家唔好過份信賴某個人.

出緊急法姐是林鄭都亂了

割佢老母

連登中計黨：
Gphone中計喇
勇少幾日駛死咩
林鄭就想我地咁 中計喇中計喇

唔好將休息撚同和理非行動既人歸類。

大部人都同意出！不過係以和理非既形式行動。

收皮啦，你同上面幾個不停推休息

不嬲都話要keep 住做
班on9阻膠風向撚就無限延伸屈你

8月嘅風向係地區遊行要全停 9月淨係可以搞機場
結果幾撚成功

其實講得岩。勇武可以繼續 但係切記有目標 唔好搞到innocent. 裝修目標同以前一樣 無人會講

信一信gphone 忍手唔好衝

休息撚根本日撚日都休息

你覺得唔岩 出黎講實有人聽 唔係點得黎咁多左膠

我地連左膠都聽 你唔敢出黎講就當前線白痴？

Gphone好波！
份人又謙虛 又做得事
真係大個仔😭😭

有國際視野既人
講句野係正常啲，
點都好過班中計黨

定海䄛針

佢講一句好過我地講一萬句
休息撚收哂聲

P牌呀sir認證刻意抹黑Gphone

神

佢真係進步左好多

之前留力撚 呢家休息撚
根本一撚樣

根本係要訂規則做法 唔撚柒係琴日d post咁“唔好做啦 唔好打啦 休息 ”

唱歌有用林鄭一早死左十萬次啦
根本佢地只係用所謂「民意」 去掩飾佢地係懦夫

休息撚只係豪哥之流，做人要做mark哥

之鋒提醒得好好呀！

屌自己人唔撚係割？你繼續兜

Aggerrrrr

我地今朝咁努力推POST無白費呀巴打

我認得你巴打

大個了

開Twitter Account!!!!!

和理非唔該去 twitter 推下NBA條線

gphone好波，屌死班休息撚阻膠
屌死你地全部收皮！

最近係區選 大家睇路

On9 本身冇罪
但on9 得黎又要以為自己好撚醒指點江山就

掌咀咀

休息撚收皮

呢d就正視聽啦

普通建議無所謂
有大量係要人死跟佢地
唔同意就話吹風 五毛 煽動
仲要屌9人話人無腦 唔理性
咁叫各有各做?
仲有好多對前線係點係無概念
成日有意無意妖魔化前線同誤導大家

喂屌關撚事
咁gphone而家真係好撚屈
定海神針一樣
唔會衝出黎做大台，但必要時就出黎穩定軍心

大推

g phone

即去

師兄睇吓尋晚
果篇「手足失曬控」
有6000幾個正皮嘅post先啦
政府派幾隻五毛風向撚入去話「割」
作幾個故仔
好多人根本成件事都未瞭解清楚
就跟住啲五毛講話「割」

我諗係呢度留言嘅Ching
唔係真係話唔支持裝修、休息就係鬼係五毛
而係希望大家講野之前最好知多啲background information
最重要係要有獨立思考
唔好咁容易好似尋晚同今朝咁
俾人帶到風向姐

見到網上有大量關於「裝修」嘅討論，亦都提到國際輿論同本地抗爭武力程度既研判，甚至有網絡投票話「等過咗法案之後全線大裝修」。

只想同大家講，《香港人權民主法案》搞得嚟都應該今年年尾先會喺參眾兩院完全通過，仲未計假設法案順利通過，到底美國總統肯唔肯用《香港人權民主法案》制裁政府官員、黑警同埋選舉主任，都係未知之數。

畢竟，通過《法案》與否當然取決於國會，但執行《法案》與否最後都取決於行政機關架，同埋我之前都講過，習近平都擺明有打壓香港人權，但唔通《法案》過左之後，特朗普真係唔俾習近平入境美國咩……

眾志砌緊個制裁名單，亦都有駐華盛頓既常委，持續了解緊行政部門同國會機關既內部討論，大概肯制裁去到乜野級數既官員，我明白手足會有種「頂多一個星期」嘅諗法，不過《法案》實在唔係去到七日後就通過嘅狀況。

無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鍾意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鍾意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。

感謝gphone

連登仔真係可以收下皮
連gphone都長大了

集中制裁黨政機關啦
要令到黨鐵失去外國經營權

今朝我開左幾個POST想扭轉風向又係咁叫人推

共和黨中計喇
林鄭份劇本唔係普通人睇得明

慳啲啦
認撚得你啦

人日置頂啊唔該

傻西嚟, 條友去揾AOC已經知佢係乜料啦.
話你知,美國真正鷹派係睇唔起呢兩條友嘅.話佢地係左膠啊,佩洛西應酬佢地都係表面嘢嚟.
黃台仰就唔同,下下都攞命,而且甚為低調, 接觸嘅全部都係雄鷹嚟.

美中和好未

咁係點呢?

連 佢都咁講
連登仔真係應該檢討吓
說好的不分割呢

問題唔係人權法案，而係香港到一個程度，可以legitimise 中央出兵

琴日已經講班軍師和理非失控割席 可惜屌唔郁班人

連G phone 都唔割，你班民意撚割乜撚嘢呀

Block左你條撚樣啦

多謝各位手足

其實佢都唔敢肯定搞得掂，佢係叫我地唔好休息，我覺得黨鐵呢d毀撚左佢算，而唔係我地因人言論就裝修
國會既競選來源都係華爾街出，佢地都唔敢拎自己政治生涯黎搏，所以要分輕重先係重點同埋抖一日都唔係過份，大家都要拜山架

人手*

支持你呀gphone
繼續支持前線
不割

多謝各位

唔該將e個post置頂
班風向撚都痴撚線

呢個p牌好似個個裝修po 都入去屌手足

其實都冇人話過完全休息乜都唔做
只係可以試下做下唔同嘢
大家唔洗咁極端

沒完沒了嘅裝修同神獸Post唔該停一停

連gphone都出聲叫人唔好割
係連登話因為民主法案要割蓆班人係咪覺得自己清楚班美國佬多過佢

根本就係啦
成日叫人等埋佢地 大佬 我識既和理非係會自己努力追上黎 文宣唔夠就做多d 心理上對某行動有懷疑 會自己睇多d 聽多d 調整好心態再出聲
唔會好似d 休息7日撚咁 自己驚又要全世界同佢地一齊驚 屌柒前線手足當佢地係只識向前衝既on9
真係拖後腿就係依d 人

又想好似回憶小子咁引戰？

連前左膠王都膠到死要話手足衝動

商場唱歌

班柒頭今朝都有黎
唔知而家潛曬去邊

Mon po狗既邏輯：就快贏，加大勇武力度，叫停就係帶風向

Gphone越黎越有大將之風，十足香港外國部長

總之大局為重，唔好贏左啖氣，輸左香港。

核爆都唔割，但梗係最好唔核爆啦。

降吧黑警，仲有條生路俾你同家人
10/10 deadline

囗號其實可以係，叫佢地投降
解散警隊，刻不容緩。
指證黑警，放你一馬。

長大了。。。

希望以後都唔好再咁樣
睇到果啲割蓆post都有成6000幾正皮
個個爭住割爭住屌
真係會灰心

魔
法
全
開

咁果d抵屌分分鐘5毛添啦
但我係連登都見好多人係真和理非，提出下concern就比人屌割，5毛
唔好將所有唔支持密密裝修既人就係割
好多都係做緊國際線見到有好多人有咁既講法先提出下concern jei, 唔好成日將果班5毛同真和理非綁埋一齊屈人割啦，同路人見到都好sad架
利申成日叫人開twitter做國際文宣，咁都要屈我係呀sir 5毛我冇辦法，唔會比你地屈幾句就放棄文宣

叫人暫時和理非就係休息撚?
文字都唔識仲好意思柒?

Gphone 真正默默做事的人

大家留意返就知
有幾個p牌係每個裝修po都有入去屌前線

連登休息分化網軍幕後老細

你去睇下美國邊D係鷹派再講啦.佢地點評價呢兩條粉皮再講啦.
毛都未生齊就話同豬共玩.戇鳩鳩咁.

幾時都話細路適應能力係最高，22歲仔咋，希望你同香港一齊繼續進化，做一個唔令香港人失望既政治代議士

推，專業國際被捕師好波，我buy 你

多謝啊.

sorry有錯要認
你個po曲得泥以為直

總之八點十八區 一陣見

Push!

全
部
人
繼
續

仲夠膽貼嚟張出嚟 人唔笑狗都吠

根本美國佬角度睇我們同玩泥沙冇分別
La 暴動佢地仲癲過我地10倍

再退一百步黎睇 一個允許持槍既國家會覺得打拳頭交「暴力」？

最弊有班唔洗收林鄭錢都自動仆出黎屌同路人

推之峰兩個post就得

bin撚死班休息撚

仲有成個月，仲話七日

班垃圾只係懦夫
唔夠膽出黎就搵藉口合理化

你呢條撚屌

根本有腦既都知冇可能7日內搞掂

狠狠地摑哂風向撚同左膠一巴

個張垃圾文宣睇到我扯火
藍絲畫出黎既級數 (可能事實真係)
有班傻西就極力瘋傳

大家要俾心機 先可以幫到所有被狗捉既手足
香港人真係無退路 宜家先休息 對唔對返住 流過血 坐監 上緊庭既手足

今晚8點十八區開花 約定大家

團結 不割

Please follow:

推呢個

有gphone依句說話就放心啦，我哋唔會放慢手腳，繼續上，核彈都唔割
依個post要永久置頂

香港都要一讀二讀三讀再加ce 簽名
美國有兩院 就算senate 都有100人
兩邊事前討論 實際開會 再到trump 簽名+執行
點快都要幾個月

跟呢條嘅 cm一條條 like & share

唔明成日有人質疑和勇幾時割 咩情況割？
和勇本同一陣線的香港人，所以無割呢個字!

Link？

推比班傻閪望下

望下尋晚 你就知好多人恨不得即刻就割 因為裝修畫面外國唔鐘意

班7日後撚係咪要屌埋gphone

之鋒

成班國際民意撚 講撚到嘔血話國際主要根本唔係睇到爆唔爆舖 係睇符唔符合利益 就一句掟埋嚟「淺黃跟唔到嘛」「咁係咪代表和理非既意見唔重要」
講左兩日口水都乾曬block撚左就算
不過我相信咁落力打稻草人既十成都係帶風向既五毛

休息呀 個個都吹休息
香港人仲話搞革命 琴日又休息今日又休息
呢幾日d吹風撚多得緊要
爆下玻璃就割哂咁
說好的核爆都唔割呢

黄我在观察，总体上还是支持，特别是对他的信仰背景还是认同的。但左派希望利用他捞取各自的利益是显然的。特别是在美国，对垬打击最大，也是在香港问题是最令垬头疼的显然是川普，但左派却要摘桃子。支持香港抗争但明辨各方动态，才能避免革命的悲剧结果。谩骂也证明了你就是一个左派。
不存在泼脏水的问题。港人抗争属于全体港人的对其中任何人，特别是领袖，不仅可以，而且应该质疑。所谓『分化』就是垬的思维和语言，是民国知识粪子袒护共党的标准句型，典型左派思维。你们这些败事有余的左棍的存在证明了质疑的正当性。

Gphone push push

撐住

呢篇文係一塊鏡

點解咁講呢？

因為佢可以令班中計黨、叫停勇武既傻人，
照下自己個樣有幾咁弱智

好撚憎班休息撚

真係變撚咗好多
如果佢參選到冇比政府dq
一撚定係票王

休息係777帶風向用，大家要記住死傷受刑的同伴

原來你一直參考大陸批判智者既言論去評黃之鋒，怪唔知你on99

之峰

唔好抽咁盡呀各位
大家都係手足

[警世] 唔好因為gphone個post不斷互屌同鞭屍

同意請正皮/留言幫推

休息緊

事實證明我地先係分析正確

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

連登已經滲透得好緊要

話說昨天發夢嘅時候 無啦啦有個電台記者採訪
問林鄭 希望市民與 暴徒割 席， 你本人有咩睇法？
答： 本身暴力及暴徒始祖就是林鄭本人，呢方面就要她本人先自行解決

成場運動嘅大方向
只要裝修/鶳 合乎原則，做好自己，
國戰線仍然會支持我地。

巴打又係我

[警世] 唔好因為gphone個post不斷互屌同鞭屍

同意請正皮/留言幫推

黃之峰係美國接觸嘅大部份都會係左仔,光環務虛派.
透露出人權民主法案無咁快通過,起碼要拖一輪,其實正係呢D左仔光環務虛派,甚至係D仔女仲係到China Trade嘅全球化代表者嘅心聲嚟.你地表演多D啦,我地睇睇會有希望通過架........其實即係話佢地自己唔係咁想通過或者係拖延下咁解.
而事實上係雄鷹果派就日夜鋤緊港共同豬同明顯違反各種國際協議,制裁已迫在眉睫,起碼初步嘅行動都要陸續展開.

Gphone 真係唔同咗，好醒
唔係割蓆呀

3000 個 block 都唔夠用

大個仔

推左了, 我地正完視聽後應該凝聚返行動力, 唔再互屌, 唔指責

何況真.五毛見區區都有人出緊, 都開始潛晒水了

佢究竟係坐緊個陣領悟左d咩

多謝Gphone

八日G

HK01 好多ac

Gphone...

叫人停果啲睇清楚啦

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

你條戇鳩鳩梗唔明,豬共所以發展到家下咁,源頭就係因為全球化左仔刻意資匪, 你黐埋呢D友,諗嘢/行動係受呢D友影響,根本就係受制於呢D口講話反共,實質係資匪嘅柒碌.

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

繼續行動 做正事

知唔知Marco Rubio 咩黨
P牌仔

腦魔

橫掂都係
不如quote 人民日報啦

明白了

Hulk？

永遠不割

推起來

同意
不是叫完全停止所有行動，是講緊冷靜唔好中計 + 場面唔好咁 ugly。
ugly 的意思唔係針對用魔法。係個鏡頭影唔到個八婆出手，但影住男人打女人，影到個八婆流曬血，跟住喊，扮曬可憐拖住個外籍記者去報警。
國際文宣一定會繼續

With valour wisdom both we stride

我知AOC係乜料就已經足夠,
出手已見高下.

鋒哥

五毛P幫手推post

支持Gphone
核彈都不割蓆

agger

你唔好以為自己好理性
你地講黎講去咪又係果三督屁
你咁講只係會有位俾人入乘機帶風向叫停

休息撚/留力撚正式收皮

休息撚正式收皮 可喜可賀

當連登仲左膠過gphone，咁都幾肯定九成九畀人帶緊風向

休息呀！！
我要你地休息！！

有道理

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

gphone真係究極進化

Push.

休息撚/畫面撚/民意撚/留力撚
我絕對支持

支持佢地全部收皮

Marco Rubio會釋放出,該法案將會有排搞嘅信息咩? 定係黃之峰比人嘅感覺係鳩流,可以應酬咁解呢? 大多提案都係Rubio有份,佢點會同你釋放出有排搞嘅信息? 自己提出嘅議案,然後覺得係會有排搞,咁未即係鳩做?

唔好介意我幫你推post既同時洗下版

豬風大個仔了。

鋒bb

終於通過
勇武可以做返自己

而家全美國邊個唔識aoc

人民日報係讚美左仔,邀請瑞典女孩將全球暖化議題帶入匪區訪問嘅啵.
你係唔係懵撚咗?

正皮x999999999

佢應該最熟

正解

第一 aoc其實好出名
第二 而家佢淨係搵佢一個民主黨員咋咩?

個個咁老定，會唔會無啦啦過唔到？

唔可以停

咪係，屌咗成晚班休息撚。
美國對香港同世界永遠都睇利益。
下星期貿易談判，支共買多啲大豆，老美可能唔撚理你香港添呀，成班on99叫坐7日。
屌哂佢哋老母。

Gphone ！

佩服gphone

終於有人講依樣野
根本要持續裝修，亦都要繼續打國際線
前線後勤分工合作

即係扮專家「終於知道政府想點」，再加上9⃣️千多個正皮，原來大部分是風向鬼！

其實你黐埋左仔到,嘅議題就唔會有反支納粹變咗解決全球化瓶頸困局問題.
豬乸係欠一個改革,所以大家耐心等待啦.五年後若出大鑊嘢,再搬條法案出來要求通過.

屌那星 今次連gphone呢個和理非同國際線出得超多力嘅都出黎咁講呀！！！！！！大家唔好自亂陣腳！！！！！

核爆都唔撚割 全部行為有因有果 割乜撚？ 多謝勇武先岩

芝鋒今日食左誠實豆沙包呀

撐

成班狗想帶風向想人割
割你老母咩割

Gphone
多謝你提醒左而家既香港人

休息唔係淨係叫勇武抖下轉職一陣咩 有話停埋和理非？

不分化

休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！休息啦！休息啊！休息啊！

收哂休息、散水、風向撚皮

solomon表示今個月內就通過法案 點解gphone話要年尾先通過到？
我自己對gphone仍然有保留 論經驗地位solomon高過gphone 唔係話gphone一定錯 只係我對佢有保留
個人睇法only 不代表任何人立場 唔好話我分化 再重申我只係表達個人睇立同立場 絕不分化割席

姐係和理非繼續唱歌，勇武繼續裝修，互相努力，但依然不割席，不分化

冇屌呀叫大家唔好自亂陣腳，我又冇笑鳩人休息撚。不過入去幫你推

你鳩做7日,民主黨班友就會話豬共需要改革空間嘅啦.因為你已變得無關重要,而且你本身亦有問題.
你做又好,唔做又好.首先問下自己,有無問題,有無效果先, 咁你有能力顯示出嚟嘅,外人未可以幫你囉.
節奏係好重要嘅啵.搏命係咁卜,只係嘈音

好啦唔好嘈
兩兄弟唔洗嘈

班休息撚唔見晒

五年前點會諗到X-JAPAN 的G 峰會出黎撐勇武派
好感動, G 峰真係成長左好多

我想分享下咋，唔係話巴打有屌

唔割呀！！！！！！！！！！

Gphone sick ball

可以收晒班「國際戰線」撚皮

同HK01 持相反意見

多買大豆就梗嘅啦. 呢D嘢本來就係你急需嘅戰略物資嚟.
糧食係戰略物資嚟,正常計,兩國交戰,係應該禁運戰略物資架,家下變作跪求敵方購買戰略物資嚟對抗自己..............
好怪囉.

香港人請對準政權

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

屌你…終於有句公道話推到上去大家會認同
班左膠同分化撚其實唔知係咪活喺平行時空…為民意自閹on9至極

你不如睇清楚佩洛西鋤拜登係想揾乜水嚟競選,條友咩料先啦.
民主黨D友大多都係光環務虛派,害死人架.

「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

Facebook 搵唔到篇文？

推！高汁

大家唔記得十月十要慶祝呀

由一開始都係兄弟爬山 各有各做 佢通唔通都係咁做
只不過當係支線咁做 要抗爭主戰場係香港 從來都唔係外國 你主場一收手變相其他地方當你自動棄權
我都有諗過不如休息一陣 但唔係因爲等所謂七日人權法通過 而係重新諗過點再出去抗爭做d乜更有效

推呀～～～

FB 揾唔到噃! 真？求原文

立場出左報導

[警世] 唔好因為gphone個post不斷互屌同鞭屍

同意請正皮/留言幫推

痴鋒要比左膠批鬥了

唔好亂割呀

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

Lm

GPhone佢地真係成熟左好多

團結不割𥱊

覺醒咗就推行動post啦 仲出埋呢啲廢post爭熱門

佢解釋得一目了然，咁聽日繼續裝修了
相信只要對準目標唔好傷及無辜就得

大家先信Gphone7日先好無

支那銀行又要俾人裝修喇

大家對廢post既定義有d唔同

唔好撚on9啦，爆塊玻璃改變到決定
笑撚死

我愛gphone

休息日由星期五吹風吹到星期一 真係cls

不過《法案》實在唔係去到七日後就通過既狀況。

唔係話7日後過wor

屌，想正常2次

fb見到

我7左

推比多d人睇先

借位POST

國際線 比反對派抺黑緊呀 外國人多數只上TWITTER 快D去舉報 有D名講名係警嫂

屌 㩒錯負皮

話撚左

Push
割乜撚野

Pushhhhh

我都撐之瘋 大家要對準返個政權

有時有D野真係要學下 CCP 咁 暗地裡做

借位POST

國際線 比反對派抺黑緊呀 外國人多數只上TWITTER 快D去舉報 有D名講名係警嫂

休息撚快d 收皮

冇啲咁嘅事，呢個post係大和解喔

柒婆咁努力叫你班仆街唔好， 停， 唔好， 停
你地仲唔明？

pushhhhh

推呀 唔好裝修住

出核彈都唔割

我覺得聽日要係黨鐵不合作運動下

美國代理人gphone叫大家去裝修
係咪即係美國佬都叫大家一向用開既方法去做裝修佬

推，永遠不割

大家今晚見

我比較好奇嘅係 gphone會遊說國會先盡快推過法案 之後再加辣/調整 定係遊說國會先從長計議 年尾再推出法案？
純學術討論

蓮儂牆冇休

gphone似做到野wor
唔做被搞師拿？
gchi gphone了

所以繼續各有各做啦

年底過 到時應該捉左幾千人
等唔到咁耐

推呀推

到而家重話要分化要割果班其實唔太駛理

團結一致 全民三罷

係民主黨想搶到個波,嘈一輪,光環戴上,然後就拎另外一個議題嚟蓋過你反支納粹囉.另外一個議題通常係會傾向於補救全球化, 希望豬乸改變些少.
咁就一直拖到唔知幾時嘅喇. 維吾爾地區出現嘅支納粹現象,開頭都係光環派嘈得最緊要,及後未又係全球化China Trade.......
所以節奏係好重要. 係咁卜只會係嘈音.唔卜就完全無音樂.

gphone有料到喎

屌你老母成班真連登仔，俾風向撚、分化撚玩到氹氹轉。

做好自己啦，團結！

連當年俾人屌佢左膠和理非既gphone都大個仔 識諗了
你地休息撚 國際民意撚 割席撚 風向撚仲係到搞亂個場
我地憑咩可以去到今日仲未收皮呀
係不割席 不分化 不督灰既團結呀!!!

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號關閘打爛港鐵
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐並， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便

好多p牌叫唔好裝修丫～大家明唔明

推文

lm

停7日啦就

twitter
reddit
要人
NBA同south park單嘢好有文宣價值
錯過就損失慘重

P牌仔 7少陣啦

Push 加油啊

同意繼續落下 統一意見

之前有人問solomon法案幾時通過 佢話this month
估計solomon偏向先盡早通過法案後再作調整

吓！如果係真真係奇！
唔好話連登
咁多人同新聞都有出嚟指正過
我自己都做下fc

定係佢意思係法案執行

anyway，如果真係如黃之鋒所講十二月先搞得成嘅話
咁日日裝修都冇所謂喎

小gphone 長大了

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

p 牌仲要鳩到星期二先話休息 當勇武為大家準備既三罷死 on9

其實香港民主及人權法案喺參眾兩院獲得通過暫時係樂觀嘅!!! 如果參眾兩院係以高票數通過...Trump係無得唔簽字；成為法律!!! 如果無記錯好似係2/3嘅贊成票!!! 幾時成為法律就要睇美國嘅審議速度!!!
下面係黃芝鋒嗰篇嘢嘅link:

佢無否定議員唔鍾意見到，不過唔會割咁解，係未代表你要繼續做？

割只會中政府計

佢講左個重點出尼

咁先係正路,否則人道災難點可能幾個月後先嚟處理?
所以話黃之峰係左左地,所以必然係黐咗D左仔,而左仔自己係全球化保衛者,當然會傾向拖延,比藉口自己,順便感染埋你,你嘅意志受影響,咁未會影響整個運動,咁個運動受影響, 同時亦提供咗藉口比呢D人係國會審議時去拖延囉.
呢D叫扭曲操作.

Solomon Yue 話今個月過，冇話七日後。
大佬呀，要等2院通過再加總統簽名

想罷工又唔敢既同我入黎

究竟係味真係十二月先通過到？
如果有機會今個月通過 我唔贊成日日裝修 維持現狀就夠

算啦 咁佢地而家又唔係落重注一個黨
希望打支那係真兩黨共識啦

揾返啲休息撚post blk柒哂啲休息撚
以後見佢地出聲應其他post就即刻 quote返

笑撚死 Gphone一出完啲休息撚就消失哂

過街老鼠五毛狗 準備定新ac啦

8點開花 聽日3罷

硬係覺得侵侵會賣我地

係吖,佢亦無話年尾先有希望.
佢清楚講,家下係人道災難,人道災難點樣要拖到年尾先搞啊? 痴咗線啊?
所以呢個都係好嚴重嘅問題嚟,家下係人道災難,而唔係某某人嘅運動.你心態出咗問題,當然方向亦有偏差.
家下係人道災難,明唔明............

推 大家休息下啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

帶風向既警犬！你地全部阿媽幫我含撚！

你全家都要安息

gphone gor

我get 到gphone 意思係私了(打人) 好裝修(破壞)好，一定會有影響，並不是等七日就可以做。影響有幾大要睇成件事，睇長遠，佢會盡拆。

唔係過左就得架，仲要執行先得
係其中一條戰線黎咋
要靠自己努力

gphone同美國議員有偈傾啫!! 並唔代表佢真係完全明白美國政客嘅文化!!! 你哋最好睇番 Solomon Yue 會穩陣啲!!! 蓆...一定唔會割；但係有啲嘢未必能夠有take 2!! 希望各位慎重考慮清楚...裝修無話唔可以；可以選擇輕手啲...唔好作任何破壞!!! 喺門面做粉飾或者你驚佢銷膽入水嘅話，可以搵嘢幫佢阻止滲水ga ma!!

希望美國國會意識到啦 年尾先推法案真係死得

GPHONE咁講會唔會又什黑警拘捕嫁

共和黨眾議員史密斯（Chris Smith）的新聞發言人傑夫·薩格尼普（Jeff Sagnip）表示，眾議院全體表決將安排在10月，很可能會在10月14日美國聯邦法定假日——哥倫布日之後。眾議員史密斯是《香港人權與民主法案》的提出者之一。
《經濟學人》智庫分析稱，相信這份法案會在今年年底之前成為真正的法律。

我搵到bbc咁樣寫
即係點？？
完全迷茫

通過同 成立嘅分別？
唔係通過=成立嘅咩？
即係細節十月十一月傾咁樣？？？

即係好簡單一個道理.
當初公安條例出嘅時候,個個只會嘈兩句,攞係光環,但都無出嚟打柒
但家下未個個都想殺,.........想咋.已經好難真正打柒.
民主黨家下亦係公安條例出嘅時候咁樣思維囉.
大凡光環務虛派,都係有幻想,到佢地起身做嘅時候,發現已經被套上重重鎖鏈.

即係之鋒用錯字
現在完全迷茫

人道災難嚟,係唔係痴線?
日日都屍體發現案,POPO亂咁卜亂開槍,未成年被捉一大堆..............

短短四年時間就見到當年既傻仔傻妹變到獨當一面真係好感慨
由比人笑到依家係香港政界係外國有一定位置 respect

個班係一班風向五毛加一班出都無出過去既傻西蠢撚

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

人地無否認議員唔鍾意，只係話唔會割，亦都話策略可以繼續討論，無話支持你繼續升級

我估係十月先通過 再慢慢加辣調整 到年尾就大功告成
純屬猜測

柒婆就係想大家唔記得雙十慶祝活動呀

所以先要gphone遊說佢哋

其實民主黨班嘢嘅思維同香港公安條例通過時泛民嘅思維係一樣.
唔使下下都要逼到反送中而揭穿支納粹先嚟反抗係話?
家下有氣有力嘅時候唔做,學香港咁,比人上晒鎖鏈嘅時候先做就死得啦.
Hong Kong's today, The world's tomorrow

PUSH

希望可以先盡早解決香港急切嘅人道災難

你唔好戇鳩啦.
普通人道災難唔係支納粹級別,

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

死埋一二邊食屎啦

拆遲十日

Gphone周庭堅做到嘢

Gphone百屌成鋼

阿Sir, 你夠膽話你地唔係支納粹咩?

We are feeding you! [慰勞保皇黨議員警狗叔叔計劃] 正式上線！

我又覺得如果唔係美帝開始mark實支那嘅
應該當係普通野

只好希望gphone可以令國會議員意識到香港人道災難刻不容緩 最好唔洗年尾先過到法案啦

緊急！想贏嘅入嚟！！！

集氣, 士氣高漲!

繼續加油, 香港人! 反抗!!

信gphone

唔夠人講發爛渣
老屈gphone支持你繼續升級

今次我撐你

人地係飛埋去美國同人傾個位都未有表態既時候 有部分人已經衝住出黎講
林鄭求人同勇武割加埋呢幾日既風向
明顯地係林鄭既計劃之一
不過林鄭試下係裝修個陣落區 就會見到好多和理非真係唔撚會割 仲大叫反抗

我想問我地有咩本錢割
學下對家嘅團結啦
人地寧願減壽廿年歪曲事實都仍然選擇死撐唔割
我地呢邊兩日一小割五日一大割
做乜撚野啫

所以要打人道災難牌

國際民意撚休息撚收皮啦

We are temporarily using live channel直播台as english channel

意見姐是但啦
不過佢真係好憎民主黨
我都咁覺得呀
好彩美帝黎料+本身香港春袋地位
先有得比我地玩攬炒
唔係晨早後果自負左

印尼死咁多人，人道救援組織去口邊

推比大家睇一睇

屌
坐完監成熟左咁多

你閱讀障礙？我幾時話升級？我話叫人休息嗰班可以收皮 你睇唔明？

！

7唔7日, 其實冇分別, 而家玩篇地快閃麻, 最重要唔好硬碰死守

Tui

幫推

多謝你

下個禮拜係咪去多次美領
定係各區?

開始覺得gphone 走得越黎越快 越黎越前...

前線極少失控 咪撚老屈

gphone認證
唔驚洗美國人轉軚

係咪真，講左好耐

隨便dii 根本中曬政府最想做嘅嘢 呢幾日啲裝修啲警察都冇乜出嚟
你就知咩事啦

愈睇愈覺得佢叻左

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

休息撚：咁休息到年底啦

推，一個 post 打撚死林奠啲兵

休息日已經完結

大家可以睇下外國示威 （例如南韓）的威力，我地相對簡直係斯文

我作為和平主義者都可以勉強化表大多數和理非族群既聲音，發覺連登民意同出面好唔同。

從夢境睇到其實九成人都包容勇武行為唔割席，頂盡1%係受到驚嚇。
就算幾唔靚既畫面咩裝修咩獅鳥咩成面茄汁，見到和理非都係食花生唔介意，就算遊客睇佢地個樣都係表現好輕鬆，所以出現民意逆轉係比想像中低唔駛驚咩割席。不過咁，我觀察到和理非係唔怕勇武激進，反而搞到交通先係死穴。

Gphone好波

呢啲要聽

推

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

垃圾風向狗
搬所羅門出嚟叫人散水，連之鋒都睇唔過眼

我意思係希望gphone可以用人道災難刻不容緩呢個方向去說服美國盡早推過法案 唔係叫勇武升級製造人道災難呀

必看

屌你 唔大火都要慢煎啦

各位小心商家嘅維穩隊伍
叫人直接去攪政府，黑警
跟住叫人圍政總狗屋面對面去送頭
商家紅資就可以繼續置身事外
事實打紅資商家就係打擊緊共匪政權

gphone 好波

左膠要聽啦

puah

叫大英帝國還BNO居英權+繼承權

正式稱神

之鋒哥！

其實gphone係味肯定年尾先通過到 但solomon又話this month 究竟最快係幾時立到法？

我覺得最鬼既係班吹風話唔駛美國幫/美國唔會真係幫既人

希望各位手足都加速成長！
這是一場非勝不可的仗
每位手足的力量都好重要！

黃之鋒，出返來之後真係好有型

成日叫人唔好淨係留住同溫層睇對自己有利消息
之後自己就上Twitter別有用心快搵埋啲五毛留言話民意已經逆轉

冇人叫美國唔洗幫
相反係有部分人旨意晒美國幫 覺得等7日自動贏
吹風咩都唔好做

多謝你不斷幫勇武排毒，辛苦你了！

十月通過，但實際執行去到十月二都唔奇
同埋Gphone始終唔係白宮到做，佢都唔會真係咁準確
12月可能係以佢既觀察姐，始終都要等國會開番先知咩料

多謝你不斷幫勇武排毒，辛苦你了！
好彩你是勇武個大腦，無咗你真係好大穫

其實真係有人割咩
傻的嗎

文宣戰

連登班on9仔

做左咁多嘢得來而家的成果。有乜理由割。
只係鬆弛有度。文武都要做。

兜巴打落吳志森度

各位小心商家嘅維穩隊伍
叫人直接去攪政府，黑警
跟住叫人圍政總狗屋面對面去送頭
商家紅資就可以繼續置身事外
事實裝修紅資商家就係打擊緊共匪政權

講緊勇武裝修休息呀
其他繼續

醒過班傻西左膠連登仔多多聲

衝立法會夠冇出黎啦 要休你自己一個休飽佢

俾7日黑警慢慢拉人

Gophone

連登不嬲燈, 炒車先係日常
所以希望大家唔好再吹捧gphone

被從前既左膠叫唔好左膠

外交部部長

急速成長

進化了

長期戰爭呀呢場！歷史只會記住勝利者，所有失敗者會被標籤做暴徒！大家一定要團結，如何勝利！兄弟爬山呀

巴打真理性

六七月都還好
連登最近真係不堪入目

區選近了

就黎選 人都唔同d

快d 過，制裁班賣港人渣

pp

左膠=垃圾

Gphone good ball

第二次覺得gphone好波

之鋒勁

我真係笑撚死散水撚以為自己好撚有腦為大局
比人水左都唔知

東庭西鋒南雄

唔係gphone突然成長到咁，好明顯係佢得到老美暗示甚至明示唔會割。

之鋒哥，封你做英雄

全賴有你！！

之鋒哥，崇拜！

gphone 講得好
核彈都唔割

所以唔好再話休息

返乜撚野工！ 十月八大三罷！

香港好在有Gphone同你地一班年輕人，我今日係加拿大都有同當地華人講，因為唔係Vancouver, Toronto 呢D大市，呢度除左上網，晚上新聞係有提，不過唔多，加上大選佔左好多時間

等美國果邊通過
大家休息一個星期
全民鍵盤戰士一星期

大家仲想唔想條法案過?
衝少陣得唔得？

gphone is good

估唔到當年嘅左膠 今日咁成熟

年輕人就係應該有可塑性，會進步

一啲頑固左膠除外

每次戰完都有割唔割呢個問題，但每次都見到大家咁團結就好感動

真係好彩有g phone.....

啲五毛寫手癲撚到話返支持前線手足嘅係鬼都仲大把人撐...

無計 五年前舊登嗰陣真係走得前

依家好多泛民底左膠 又比港共jer住

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

即係唔係大家諗得咁stubborn咁冇彈性

Gphone bb

P牌留言正評

真係大個仔了

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

唔割

我

推 一個晏晝d 人就唔記得

裝修呢加野梗係等佢整完先繼續
幫間嘅鋪頭裝修有咩意思
另外天氣轉涼大家可以善用水魔法
火魔法呢啲就做輔助啦

Support!

見到D100 班泛民長者
都唔反對裝修
連登反而狂吹風
係令好多會員心寒
不過終於發現係黨01吹風都好d

Gphone 加油！勇武加油！和理非加油！

之鋒 多謝你

同黃之鋒鬥理解國際

加油

連登呢個地方是但睇下咪算
亂咁留言算
太多風向撚休息撚

比啲撚屌黃絲睇就岩啦

睇得通透過好多人

係咪佢講 source

係時候嚟多次美領遊行？

坐完幾個月出黎完全進化

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

都係個句 覺得攰既手足
留係屋企休息下 無人會怪你地 亦可以比自己回一回氣

想幫手可以一齊做文宣 上twitter幫手對抗五毛 因為實在唔夠人手

總之書局同埋醫院嗰啲就唔好攪啦

本地戰線都好重要 幫手推推

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

忍耐

風向撚係鬼

左膠王都表示唔割
無野割到和勇架啦
政府你收皮啦今鋪

人權民主法係所有抗爭者辛苦打拼以死相搏既其中一個非常重要既結果，大家必須要堅持住
唔好理個班突然講美國唔重要既風向撚，無咗美國制裁就一定做唔到攬炒

可以停一兩日先, 要開始返都唔難

Gphone!!!

做實事

算鳩數啦， 班所做和理非為求目的， 包皮都同你割

聽日高院要人

開大啲冷氣出戰術先：大家冷靜停七日啦，人權法過咗就一定無事架啦，美國好關心我地架。

大家都想過呢個法案 忍一時風平浪靜啊

Gphone醒左

休息撚全面收皮

In gphone, I trust

仲可以有人死拗話要忍要休息你休息人地外國都可以質疑你地係咪接受？

自己人 可以好聲氣d既